[Zoom]上堂無啦啦變左睇馬(有圖)

講宗教與政治關係…無啦啦可以變左睇馬…仲問大家認唔認得隻馬…大家又認唔認得…?

宗教-》太多信徒-〉培訓更多價值觀-》影響社會現象
睇馬仔-》太多賭徒-〉吸引晒啲人玩-》影響社會現象

btw 今次隻馬係咪叫好媽媽？

叫巴基之星😂 Sor開左一個垃圾po, 希望你無拉黑我